const questions =
    //----------------下方添加-------------------
    [
        {
            question: "有一个东西,是青年人的婴儿期,中年人的青年期,老年人的人的整个过去,它是什么",
            answer: "昨天"
        },
        {
            question:"题目",
            answer:"答案",
        },
        {
            question: "吸血鬼抓住了一个人,并不马上吃他,那只吸血鬼要干什么",
            answer: "先看看那个人的血型再说"
        },
        {
            question: "左无右有前无后有什么字",
            answer: "口"
        },
        {
            question: "一个司机飞快的从山上冲下来,却没有撞伤人,为什么",
            answer: "司机并没有开车"
        },
        {
            question: "厕所里放鞭炮?（猜一成语）",
            answer: "愤（粪）发图（涂）强（墙）"
        },
        {
            question: "世界上的猪都死光了.（猜一歌名）",
            answer: "至少还有你"
        },
        {
            question: "一个人想在一夜里变成百万富翁,他该怎么办",
            answer: "做梦吧！"
        },
        {
            question: "一个人想在一夜里变成百万富翁,他该怎么办",
            answer: "做梦吧！"
        },
        {
            question: "一个桥载重80公斤,为什么一个重70公斤的人可以拿两个各重10公斤的球过桥",
            answer: "颠球走"
        },
        {
            question: "最不听话的是谁",
            answer: "聋子"
        },
        {
            question: "一个盒子有几个边",
            answer: "两个,里边和外边"
        },
        {
            question: "到家了,我为什么不进去",
            answer: "忘了带钥匙"
        },
        {
            question: "什么东西可以尽情吃,不用花钱买",
            answer: "空气"
        },
        {
            question: "什么样的东西是假的,也有人愿意买",
            answer: "假发"
        },
        {
            question: "什么样的速度最快",
            answer: "一步登天"
        },
        {
            question: "老明有3个儿子大儿子叫大哥二儿子叫二哥（请问小儿子叫什么）",
            answer: "小明"
        },
        {
            question: "排着对上厕所-猜一地名",
            answer: "伦敦"
        },
        {
            question: "什么东西看起来象照亮灯泡",
            answer: "坏的灯泡"
        },
        {
            question: "《金陵春梦》中蒋介石少年时曾到军校上学,当时军校是谁办的?在哪儿",
            answer: "袁世凯,在保定"
        },
        {
            question: "什么字大家都会念错",
            answer: "错"
        },
        {
            question: "俩人不对,整整仨月,腰别小刀,不让人知（猜一字）",
            answer: "偷"
        },
        {
            question: "一只蜜蜂停在日历上,猜一成语",
            answer: "风和日丽"
        },
        {
            question: "池无水,地无土(猜一字)",
            answer: "也"
        },
        {
            question: "什么池不能洗澡啊(猜一物)",
            answer: "电池"
        },
        {
            question: "早上开箱子,晚上关箱子,箱子里有面镜子.猜一人体器官",
            answer: "眼睛"
        },
        {
            question: "什么门关不上",
            answer: "球们"
        },
        {
            question: "十字路口,嫦娥路边走(猜一字)",
            answer: "胡"
        },
        {
            question: "我和你爸爸的弟弟的儿子的同学的哥哥是什么关系",
            answer: "没关系"
        },
        {
            question: "加减乘除少一点(猜一字)",
            answer: "坟"
        },
        {
            question: "人在园中（猜一字）",
            answer: "囚"
        },
        {
            question: "用三个3组成一个最大的数",
            answer: "3的33次方"
        },
        {
            question: "如果你说出它来,它就不见了,它是什么",
            answer: "沉默不语"
        },
        {
            question: "什么车子寸步难行",
            answer: "风车"
        },
        {
            question: "什么样的水不能喝",
            answer: "薪水"
        },
        {
            question: "什么洞越大越没用",
            answer: "破洞"
        },
        {
            question: "小明的爸爸有3个儿子,一个叫大毛,一个叫小毛,第三个叫什么",
            answer: "小明啊"
        },
        {
            question: "有１００个捧球队比赛,选冠军,最少要赛多少场",
            answer: "要赛99场"
        },
        {
            question: "在什么时候更确定自己是中国人",
            answer: "外语考试的时候"
        },
        {
            question: "什么倒立后会增加一半",
            answer: "6"
        },
        {
            question: "什么样的路人不能走",
            answer: "电路"
        },
        {
            question: "什么鬼大家都喜欢",
            answer: "机灵鬼"
        },
        {
            question: "什么蛋不能吃",
            answer: "混蛋"
        },
        {
            question: "用什么擦地最干净",
            answer: "用力"
        },
        {
            question: "汽球内有空气,那游泳圈内有什么",
            answer: "人"
        },
        {
            question: "老刘一个人睡觉,醒来为什么屁股上竟出现深深的牙印",
            answer: "睡在自己的假牙上了"
        },
        {
            question: "什么表以一天慢24小时",
            answer: "停表"
        },
        {
            question: "为什么好马不吃回头草",
            answer: "后面的草全吃没了"
        },
        {
            question: "什么书中毛病最多",
            answer: "医书中"
        },
        {
            question: "什么样的人死后还可以出现",
            answer: "电视剧里的人"
        },
        {
            question: "电和闪电有什么不同",
            answer: "一个花钱,一个不花钱"
        },
        {
            question: "电线干上有三只鸟在打架,为什么一只鸟掉了下来,另外的二只也掉了下来",
            answer: "因为他们拍手叫好,所以也掉了下来"
        },
        {
            question: "什么鸡没有翅膀",
            answer: "田鸡"
        },
        {
            question: "在罗马数字中,零该怎么写",
            answer: "罗马数字里没有零"
        },
        {
            question: "什么照片看不出照的是谁",
            answer: "X光片"
        },
        {
            question: "有一位是小偷,他看见那有一辆小车,他为什么不偷",
            answer: "那辆车是他的"
        },
        {
            question: "年的nba最佳球员是谁",
            answer: "笨,都还没打呢"
        },
        {
            question: "小明次次都拿第一,为什么爸爸还要骂他啊",
            answer: "倒数第一"
        },
        {
            question: "个无（猜一成语）",
            answer: "万无一失"
        },
        {
            question: "七个躺着,八个站着（猜一成语）",
            answer: "横七竖八"
        },
        {
            question: "一堆沙加一堆沙等于多少堆沙",
            answer: "当然是一堆沙啦"
        },
        {
            question: "木字多一瞥不吧禾字猜,猜一字",
            answer: "移"
        },
        {
            question: "爸爸什么时候像个孩子",
            answer: "在爷爷面前"
        },
        {
            question: "中国哪个地方的东西最不便宜",
            answer: "贵州"
        },
        {
            question: "飞得最高的是什么",
            answer: "人,他们飞到过月球"
        },
        {
            question: "天上下着雨,为什么地上是干的",
            answer: "人在屋里"
        },
        {
            question: "水为什么不能掉在盘上",
            answer: "那是键盘"
        },
        {
            question: "哪一颗牙最后一次长出来",
            answer: "假牙"
        },
        {
            question: "什么事情是天不知道地知道,你不知道我知道",
            answer: "鞋底破了一个洞"
        },
        {
            question: "能容纳所有景物的球是什么球",
            answer: "眼球"
        },
        {
            question: "最慢的时间",
            answer: "度日如年"
        },
        {
            question: "离你最近的地方是哪",
            answer: "脚下"
        },
        {
            question: "世界上哪里的海不产鱼",
            answer: "辞海\脑海"
        },
        {
            question: "什么酒不能喝",
            answer: "碘酒"
        },
        {
            question: "冬天,宝宝怕冷,到了屋里也不肯脱帽.可是他见了一个人乖乖地脱下帽,那人是谁",
            answer: "理发师"
        },
        {
            question: "什么冰没水",
            answer: "干冰"
        },
        {
            question: "一只老虎被一根85米长的绳子捆着,它前方100米处有一堆草,老虎怎么样才能吃到草",
            answer: "老虎不吃草"
        },
        {
            question: "什么东西最容易满足",
            answer: "袜子"
        },
        {
            question: "什么东西见者有份",
            answer: "阳光"
        },
        {
            question: "为什么小王写了一个字,人人都说他写了错字",
            answer: "因为他本身就写了个错字"
        },
        {
            question: "什么鸭子用两只脚走路",
            answer: "所有的鸭子都是用两只脚走路"
        },
        {
            question: "为什么人们要到市场上去",
            answer: "因为市场不可能来"
        },
        {
            question: "有爷俩,娘俩和兄妹俩,只有6个烧饼,但却每人分得了两个,这是为什么",
            answer: "儿子\母亲\舅舅"
        },
        {
            question: "夜黑风高的晚上,小李遇见一个鬼,那鬼吓得落方而逃,为什么",
            answer: "胆小鬼"
        },
        {
            question: "什么床不能睡",
            answer: "牙床"
        },
        {
            question: "羊不呼吸了叫什么?（猜一成语）",
            answer: "扬眉吐气"
        }
    ];
    // --------------在上方添加更多的题目和答案-------

// export default questions;
